過去18歲沒著yeezy 不過冇腳臭

夠我沒有香港腳裸玩

孰富城既弱？

殺眼27歲 腳皮無多 不敢亂著

宏yeezy 縱未買 ，奮鬥總不太晚

勞yeezy 無止境，活著多好 不需要靠物證

錯撚曬音都好意思打出黎

果啲fuck boy 亂咁襯對yeezy

仲衰過教會歌

邪教組織？

獻醜不如藏拙

NMD ! 數百萬當係碎銀
Yeezy boost! 厚禮是凳凳凳凳

未到星期日咁快有弟兄妹妹姐既聚會？

唔岩音既